外國遊客建議

其實香港民意要揀就一早揀左
但係外國遊客未必經常留意香港當中小事
你完全阻塞佢地進出並不會為事件帶來好處
佢地可能當中有政客 演講 或者普通遊客
因為佢地今次嘅親身感受而返去講 每個人講一啲每個人講一啲 香港嘅小事就會多啲人知
所以建議只留一條通道等佢地排隊慢慢塞時亦可以係隔離舉牌 講解

當然我未必啱 提出一個建議

尊重前線決定
光復香港 時代革命